[年經］仲有無人睇wwe

The undertaker 21-1之後已經無睇

當年呢場最深印象

DX hbk & hhh

以前會追 sd+raw+ppv
而家淨係睇 rr+wm
btw未睇wm2018

Undertaker 老了

Jeff hardy,Dean ambrose

WWF 到cm punk 果期，之後冇睇了

Kane除咗面具癈到，咩設定嚟

雙hardy開組合技
Jeff離開左就冇睇了...

睇佢跳梯好撚正

undertaker vs hbk ，nexus 個期有睇 前兩年開返想追都已經冇哂動力

經典

佢啲跳梯真係好癲 玩命

每年wm都等我h復岀

佢每年出場畫面都好有驚喜

好鐘意睇Edge比人打到仆街
有次edge同619打undertaker出黎sm edge, 好熱血

619啲技都好正

唔講都唔記得edge 以前睇好憎佢 不過又醒唔起佢條劇情線講咩 剩係記得佢超賤

有個哨牙婆打女子組嘅，edge同佢求婚比619一腳爆頭，然後成日偷襲619

講開女子嗰邊AJ Lee好撚正

flying scissors takedown

Booyaka booyaka 619

女子好少睇 記得有個叫Kelly kelly 幾正

paige 今日宣佈退休

咁啱？
佢之前淫片曝光有冇人氣大跌？

以前班人係咪走哂 得返john cena
Triple h, Shawn Michael，Kane, undertaker
只係知stonecold冇打

受傷退役